有冇人做過ESD life，知唔知sales 同maketing既情況點

見到呢間公司好似成日請人！
想了解多d

真係成日請，應該伏到仆街